驗屍報告證俄仇女KOL女友非凍死 死因係頭部重創! KOL承認曾「重毆頭部」佢老母泣訴：我仔好乖架

俄羅斯一名化名為「Reeflay」的30歲直播主雷舍特尼科夫(Stas Reshetnikov)，在本月2日為了「斗內」、有粉絲支付1000美元(約新台幣2.8萬元)，竟然把懷孕女友在幾近全裸的狀態下，把她丟在屋外，讓她活活凍死。但最後驗屍報告出爐，28歲女友格里戈里耶娃(Valentina Grigoryeva)的真正死因並非凍死，而是頭部遭到重創，雷舍特尼科夫也終於向警方承認，女友在死前曾對她暴力毆打。

.......

不過雷舍特尼科夫的母親葉林娜(Elena)日前接受媒體訪問時，不斷強調：「我兒子很乖的！」葉林娜表示，雷舍特尼科夫在求學時期就是一名乖學生，也曾進入軍隊服役，他不相信自己的兒子是惡人。葉林娜也說，雷舍特尼科夫做直播主，其實收入不高，但她不相信雷舍特尼科夫會為了錢，去做出傷天害理之事。不過對於格里戈里耶娃的死，葉林娜也表示她相當難過，並請求女方家屬的原諒。

想扮唔小心凍死女友
條橋唔錯, 但係咪計漏左呢個世界有驗屍呢回事

睇條片個男似長期吸毒神志不清咁

低能 以為咁就可以掩飾

可以做一集柯南

母親：他只是個孩子！

咁又諗到

但點解會求救
如果一早就死左既話

他只是個孩子

我睇完只有一個想法
佢丫媽係唔係腦魔

件肥豬。

唔係直播條佢鎖條女係窗台咩？

點都好都係PK嚟

她只是個孩子

兒子:我媽媽很肥

個個老母都咁講架啦

搞乜成日po蛾蛆啲新聞

或者係捉佢出去時反抗，俾佢中咗個頭幾吓呢